飛機文 fb page

有寫日記同睇小說習慣
覺得日記寫完都唔會睇返
有時思潮到想寫下文
岩岩心血來潮係fb 開左個page小試牛刀

打算每篇字數<1k 一個主題既散文為主
希望KEEP到每日打1-2篇

想問下連登仔囡對咩題材有興趣
同埋請教下巴絲有無咩管理page心得

文筆唔好
歡迎交流

冇野有興趣 冇心得可以分享

想知點先有咁多時間可以每日一兩篇千字文?

跟住自己既思路將諗到既野即刻打晒出黎
然後再加加減減修改下
好似我答你一條問題咁樣
呢度已經一百幾十字
其實唔需要好多時間

希望做到貴精不貴多
做到賞心悅目
睇既easy to follow
唔洗經常回讀便收貨